日本紅白歌手收視率前十排名

紅白niziu 收視38.4

YOASOBI 勁

Milet 咁早出場未有人睇，利申我都睇唔到

mr.children

?

屌打三坂

Lisa勁撚到

冇king gnu?

Yuming

又要J LiSA

三坂幾多？

如果按5ch既分析
包尾既三團
1. 乃木坂46
2. GENERATIONS from EXILE TRIBE
3. Little Glee Monster

乃低過櫻同日向

yoasobi

乃木坂過氣了

另一個數據：表演時間

日本咩事
咁多年都係班老嘢

LISA紅撚到
YG仲唔幫佢出SOLO